[ONCE] TWICE 討論區(102) BDZ MV 17/8 release 將ONCE一一推倒吧

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유
[url]

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:
請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
================================================================

鎮POST圖s

sor 冇留意1001左
btw 佢地出發去秦國

見到係情侶髮型彩兒表示很高興

南b話要同ONCE一齊睇BDZ MV 所以要我帶佢嚟留名

mo對鞋似係彩幫佢畫

話說個綜藝list內文多過2500字 所以我cut咗一部分去另一個comment
搞咗咁耐真係對唔住呀

Girl Crush 賢留名

一定係...

即係實際上比368億搵得仲多
好黐線

夠起2幢新大樓未

傻mo留名

心臟爆擊吖diu

新po留名

豆完全係小學生春遊look
南個香肩

留名

btw個po名

豆腐越來越成熟,但豆越來越似小朋友

豆想襯返我
利申: 生得後生

Lm

留名

你都係去搵師妹啦

lm

呀糕你都係返病房畫畫喇

傻mo特色

屌你老未好想睇豆cos血小板

南

動物台啲痴漢？

痴線 彩瑛好似小朋友好cute cute

又到左save圖既時候
快點推倒我好嗎

叫佢地下次一位公約做

豆 : 2015

豆 : 2020

btw 真係有 d 似血小板

LM

逆向生長豆

豆腐今日好有香港地偽韓mk妹嘅感覺

本身豆腐就係韓妹 咁嘅打扮唔意外
Btw做咩呢排個個都咁鍾意戴帽

等我買定啲cap帽漁夫帽 黎做情侶帽

今日定妹嗰look我可以睇成日

ig豆又變返妹妹仔

帶肢體南留名

你知道嗎
血小板是人體中不可或缺的

緰黨
唔知今年有冇糖呢

嗚呀我都好想高舉

個post名係呢到啲癡線佬嘅夢想
定係你比較想俾呢到啲有棍絲打推倒

豆快啲推倒我啦

原來對於你地係夢想咁遙遠
我真係身在福中不知福

睇完之後感覺自己心臟病發左一次

等我用SAIDA還擊
Btw Minayeon嗰張都好靚

雖然麻麻地minayeon 但真係好靚
如果秦國once出手幅就好喇

帶着多賢留名了

想畀豆推倒

彩畫比mo既畫mo一定會show off

留名

多賢笑得好靚

依排比負皮比到手軟
對兒登once心淡了

想回家了

贏哂

近排大家都好癡線

大家估今晚11.00會唔會出BDZ MV推倒ONCE?

準備買舊登手機了

岩岩先第4頁已經咁多痴線ff言論

我D正常人加入唔到討論

留名井南

係今日推倒呀傻豬

今日定個look好人妻

邊個既就唔公開啦

當然係Nayeon ge

日本MV唔係多數都凌晨先出既咩?

趕喺朝早新聞前出，但又唔方便正常人等既時段

清sick貨
利申乳名叫Nayeon

牙祖真係好 買舊登手機送acc

泰場演唱會週邊出左未

mochaeng 係好好好朋友
michaeng 係

再見啦各位 舊登見

帶SATZU留名
希望泰場有糖

個個都知 係某自稱清泉會員(扮)唔知

日本會11點出mv架咩

彩瑛：平常真的是很溫柔很有趣，有點呆呆的很可愛。但是只要一開始跳舞就會變得強勢

且帥氣而變得難以接近…… 因為像這樣的反差，覺得如果我是男生的話，絕對會喜

歡上MOMO的！

唔好自己呃自己，請翻閱VIVI8月號

佢講香港時間掛

如果彩是男生
但彩是女生呢

TWICE JAPAN 1st ALBUM『BDZ』
2018.09.12 Release

「BDZ」Music Video

真.MV
6MIN

上面班友燈到

JYP

一開始紗已經好型
屌 快D踩我得唔得

又揾豆既身高黎玩

個前奏好型..

但之後個曲風好似有啲唔夾...

SANA開頭正到 人靚聲甜

仲以為會車死班鬼佬tim

BDZ已經超越candy pop嘅地位

我都以為係
定b好型

好中二呀救命

紗夏好型呀
不得了 真係好想俾佢推倒

mina用撒嬌黎拖延時間

我到底睇左D咩

中二到

笑片黎既

好中二

留名

究竟呢一堆係咩嚟

說好的Girl Crush呢

應該好快會有實體拎出黎賣

一早講左會反轉 但估唔到會係咁

片頭太中二病 忍唔住飛咗
Btw mv係咪暗推江東line

究竟呢個係咩風格 搞笑 ？

個mv。。。

個Intro 同首歌係180反轉..

爛尾

想知講咁大段日文係講乜

一開頭真係十足十嗰啲咩戰隊嘅劇場版預告

差d以爲sana要拎把劍出黎斬人

Agger

日本mv就唔好咁執著喇清

日文歌MV黎講,算係大製作了

豆彩superhero landing

仲諗住佢扮暴走族撩交打

果然係T寶 用愛去感化敵人

定b係留返架車黎撞我

Sana一入貨櫃見到佢地喺到傾作戰會議
浸中二病味已經出哂嚟
笑死我

等睇crack

本身 intro 果時心諗 "吓？！真係 girl crush，Twice 唔係成日 fake 鳩人咩？！"
之後當我諗住聽佢地第一首 girl crush 嘅歌………
最後原來真係 fake ge

睇到紗行個幾十秒 呃左

已經有

就係 MV 本身

定仔撞爛咗塊牆 咪當crush咗囉

片頭話叫 lovely

real crush
你啱

一樣喇清
首歌平平穩穩，好聽易入口但唔突出

定係撞牆擔當

sana把聲真係好適合去配動漫

twice 日本係行wall crush 風 candy pop 同bdz

呢到咁多m仔,有無人想比紗用滅火筒打?

有無人翻譯紗開頭講野果段..

可以發出 Gay 情激光
令到班男人變 Gay

比FF ONCE用..

南b有幾個鏡頭睇到我一拳爆mon
請問邊道整mon平

惡紗就踩我既
Q紗就用黎錫

wall crush

BDZ係日版Today I

清好快手
可唔可整埋咬唇嗰下

腹肌桃

見到南妹比鬼佬用槍指住差啲想打爆個mon
btw 南妹訓喺地下咬唇嗰下真係

咬唇嗰下好有衝動大叫
我個心呀

btw有冇人想做喺樓梯仆街嗰個，可以比mo同瑜拖走

十足上面啲ff黨

成班狗公

Me

我全部都做曬
比motzu拖走
比紗夏爆頭
比DubChaeng反鎖
最後做埋塊牆比定b推倒

小心 Lovely 用 Gay 情激光射你

"Lovelies" lived in a world full of dreams and hopes. Those were the happy times. But evil elements got a problem with the world's happiness, so they abducted and locked up the "Lovelies". With the Loveliest having disappeared, the world began falling apart and people were filled with hatred and anger.
I, no, we, TWICE could no longer stand watching our world like this. We're gonna save the Lovelies and bring back the love in this world.

from youtube comment

重以為定會揸部車一野車埋去
點知係集齊人馬出twice lovelove閃光

真係超中二

日本人係唔係真係buy架

similar?

好尷尬
究竟紗錄音個時有咩感受

中文版
真係好中二

Momo今次好似唱多左

又diss豆
Btw江東line

守護甜心啲friend

打左個冷震

佢依加聽返應該又要俾人笑

但真係好日本feel..

依段真係

Momo簽名

每睇完一次mv都忍唔住

我比較想睇佢哋九個都中咗招
定仔揸住架車追住其他member嚟撞
不和女團 互毆

繼更衣室潮文後又一力作

三歲
淨係呢4幅圖我就ff咗個故事出嚟

係咪真係同一個人黎

三歲嘅眼神

叔叔不行了..

SexyCutie

今晚mola mola

BDZ 歌詞

蘿莉

竟然無人提片頭個JYP

Pabo line

個鬼佬應該係GAY
推倒左南妹 仲拎支槍出黎

Sana 開頭part 獨白雖然好中2 但係幾正

今年係咪定B年

差唔多啦，正確啲咁講係我同定b相愛週年

單戀咋

夜la, 要訓la..

同我想講既野一樣

夜la, 你都要訓la..

我地一齊訓？

個名唔見左

Match

What the FUCK ? ? ! !

Apple Music 已經有BDZ

見Twitter有人話呢隻Lovely應該叫Mini Momo

my lovely momo

真係好可愛❤

唔怪得知隻嘢 on99 咁
btw so cute

GIRL CRUSH 有呀, 不過係面嗰層。
頭段 sana 定仔同 9 個人講 plan 都好地地，日劇 feel 大搜查 eva 咁樣。
點之一入歌 intro? er?~?~?~?~?

我估 JYP 係想用 Twice 去達到世界和平，恐怖分子都要睇 Twice 同佢地跳舞

btw 南妹好可愛。

想比三歲踩係腳底

好型啊

係咪想搶埋 3-6 歲嘅小朋友嘅家長嘅腎？

真係好中二
但個反差好正

Spotify 都已有

究竟係想 show 家姐好大力定豆好輕？

細粒豆

小豆當家

btw仲有油樓梯冼人個part

youtube 都幾多FF comment

快啲去食藥啦～

一開始唔知做乜，以為係舞步 spoiler...

好想要

我想問呢，9月12號係咪bdz開售嘅，twice 會唔會去日本做吓宣傳咁？

Cute girl crush

好似分得好平均

請問新歌彩瑛唱左幾多秒

會, 暫時9月15有電視節目 NHK shibuya note

都算幾平均,好抵讚
平時都係咁就好

終於唔係最小 好感動

thank you

隱藏mvp

點解連日文歌都唔試下比Nayeon唱少d

明明佢先係主rapper 但呢幾次都比多賢搶哂
不論係鏡頭定風頭
雖然佢應該唔會介意

Mv睇到我好尷尬

近2首歌都分唔到rap jyp究竟想將佢定位係邊

真係枉彩彩未夠19歲就支持佢d 19禁既歌,仲搞到比子瑜話

最低存在感，投閑置散第一位當之無愧

係Spotify 聽多幾次真係好正
暫時最正日本歌

存在感低d可能相對上係,但其實彩彩寫過rap,填過詞,參與過唱片封套設計同代言鞋款既設計
參與過既工作其實幾多

屌佢轉去做幕後工作人員啦

一首半首唱得少就轉人做幕後咁惡架 而家好多idol都要做埋幕後野架啦
同埋彩上到台既表演都好有水準 有時間可以睇下

彩真係藝術家型
畫畫叻,有創意,又識作詞

喂 識唔識尊重呀

入twice post叫member去做幕後係咩心態

唯飯or博屌

如果一team 人，個個每次都瘋狂計算個人得失嘅話重點行落去？？

得罪講句 搶搶聲真係好難聽

屌 明咪得囉
搶鏡 搶風頭 兩個都係搶字做動詞架啦
有時搶唔係一定話負面既
又冇話佢地爭野咁
咁從來焦點都係得一個
明就明 次次出mv都係講個幾句 唔再講

明白巴打講咩既 彩定位上始終都係主rap
但依幾次主part都係豆腐咁

媽呀好中2病

雖然中二病劇情
但依首歌已成功推倒其他日title 排第一了

主角 patpat條gap

我定果然大總攻

"Buzz photo competition!" Divided into 3 teams. The team with least likes and rts will do an embarrassing penalty game. The result will be announced on Shibuya No Oto on 9/15.

好殘忍呀

最想睇第二/三組比人罰,應該最好笑,決定LIKE第一組

台上可以表現自己時間少啲，同參與過嘅幕後工作多啲冇任何衝突

想睇第三組俾人罰

支持第二組...比人罰

咁志效定位夠係main vocal
唔通Signal出嗰陣我又話Sana 子瑜搶左chorus嚟唱

我夠想睇返彩啲霸氣rap啦
不如問下點解仲唔行Girl Crush 點解rap part永遠咁撚少
DTNA 同 BDZ 嗰啲根本rap唔似rap

點解我覺得第一組同第二組俾人罰好笑啲

最尾3句係心聲

但計番全部 兩位主唱都係佔最多 好合理
但彩首首都幾秒 連唔似rap既rap part都唔比彩玩
咁又唔怪得本命彩既覺得唔開心既
都唔係講緊主次之分 我諗巴打意思都係想公平啲姐

Rap part少就次次都屌緊
仆街 仲諗住今次有得睇型rap

睇你想睇dajeongmo去到盡咁做定其他兩組有少少羞恥play感覺既樣衰相

又cool又cute

未入會既 把握最後機會

其實除左DTNA同BDZ 我真係諗唔到有咩title track 啲 rap part唔係對分
就連Signal bonae Sign neul bonae 都係輪住唱
嗰日先同我個彩飯frd 講完笑....
希望2020年之前可以睇返彩嘅霸氣rap

硬係覺得聽rap 第一句好重要
雖然都知日專=呃人 但都有d期待有多d rap part
點知又係啲唔似rap既rap part
沒有期待就沒有傷害

明明what is love已經轉左用twice jyp

我地重有收錄曲

jyp 飯

希望在明天系列

未見過公仔會有gap jyp

我要主打歌呀 我要一邊睇住mv既彩彩
一邊比佢踩住 一邊聽佢唱rap呀

我要LOA霸氣豆一路睥我一路唱rap
有生之年都未必見返霸氣豆

Diss我啦

各位應該好想俾彩射死

正想post

有係時候重温

又

到底要橙豆定孖辮豆好,我唔識揀

溝埋一齊變橙孖辮

why not both?

我今晚會同豆講你地嘅意見

ff once

好低汁 阻住討論

橙孖辮應該會幾掂

好掛住橙髮豆啊

短髮豆都好掂

句JYP真係畫龍點睛

好正阿

我個腎又冇了

push

岩呀

強迫症表示

好耐之前入左個呢度巴打開既tg group入面d人講既野真係

花生？？？？

嘩屌

呢D人就一定有 全球咁多飯都唔係個個團飯
隊隊都有呢D害群之馬
但你又奈佢唔何既 除非你踢左佢
佢有佢diss你有你飯

其實踢都踢唔走
佢要diss嘅都可以喺第到圍爐diss
所以寧願喺到睇班黐線佬ff好過

個問題係個gp經twice po入 仲以為留得係度既都唔會有呢d人

會唔會Fans 會對自己團出新歌冇期望？

當初飯twice 係因為佢地元氣少女風而吸引
點解好似變期待佢地轉風格而飯咁

所以呢啲人係真once 定黎搞亂檔一睇就知

呢啲人得啖笑

agger
我當初就係因為form6先嚟讀書辛苦到仆街，係t寶嗰種活力同可愛吸引到我同真係cheer up到我所以就飯上佢地
所以轉風格轉girl crush 對我嚟講只不過係bonus,轉唔轉我都咁愛九個元氣少女

垃圾
道不同不相為謀

真，我都係個人好攰，迷茫時期唔知未來點算好嗰陣咁啱見到而飯咗

冇人想同你個ff佬同流合污

原來唔想同真once同一陣線
大家知佢咩料啦

老實講 comeback concept從來都唔係飯唔飯嘅主要原因

久違嘅press conference

有瀏海嘅家姐

都係喺度圍爐好
起碼知邊d係真Once

實不相瞞......我係TWICE 背後嘅男人

ching最近啲ff功力幾何級數咁上升

有時佢地會叫我The one

真係好膽心呀糕嘅精神健康

你不如都係同師妹畫畫啦

原來你係大劉幢the one
我真係恭喜你呀

浴缸巴用生命影響生命

原來你係個大叔

喂喂喂 企開啲

係關你事啦 唔駛扮唔關

新人帶住南朋友同佢個大婆過嚟留名

本來我份人就好正經，多得浴缸巴變性成有棍絲打令我有所啓發
人生不設限~咁做人會開心好多

啱啱SEARCH 吓佢係乜水，如果我第日變咗呀叔有佢咁都幾好

新人要自貼3張

Just kidding
貼本命3張就得 再唔係貼MiChaeng3張就得

又多位MICHAENG朋友

壯大我MiChaeng黨

法國無論去到邊 MiChaeng Satzu 2yeon都坐擁無數黨員

Michaeng是屹立不倒的 其實我喺cheerup嗰陣係mimo

BDZ 英國有#4

真愛是永不死
MiMo係好姊妹 南姐姐與傻桃

個個都笑得好開心

利申:本命係南

紅字
有冇棍先 有棍我先要

我出一出招就引發哂D你地既變態佬DNA

你呢3張揀得真係好
癡漢肉體飯南b

我有更衣室鐵棍 清你要唔要

你老未直頭由ff po 變左gay po

你覺得我有棍咩

小妹唔同冇棍既玩

人家說打女生的都是壞男人

Gay咗好多個post喇
飯隨偶像呢啲嘢

來者不善 善者不來

只能夠話有點既偶像就有點既飯

我出返去先

你地唔會係講緊小妹掛

gay好過ff 搞我哋好喇唔好搞T寶佢哋

又多一個 THIS

係連登 女once是原罪

點解冇人信我係藍絲

I know dat feel bro
打錯 sis

睇吓MICHAENG 淨化吓心靈啦 首歌都好舒服

mo嗰post係咪三隻唔同嘅狗

페코(Peko)
푸딩(Purine)
럭키(Lucky)

完全分唔到
係咪三胞胎來？

見你地上面講緊轉concept 我都想分享下自己既意見 先利申：我係想佢地轉下concept既 唔係話之後首首都要 但有一兩首都好 當然 佢地keep番可愛風我都好樂意支持

點解我想佢地轉concept?
1. 印象中都幾多次見到佢地係訪問/vlive到提到想試下唔同既風格(下補圖) 而係唔同既音放special stage, concert special stage, cover等都睇到佢地係有能力carry到其他concept 佢地係女團但亦算係音樂人? 我諗佢地都唔會想係當紅既時候俾一個可愛concept綁死

2. 由cheer up行可愛風到宜家兩年零四個月 話短唔短 話長唔長 係行得好成功 但keep住可愛風再行多兩年? 應該會冇乜新鮮感 再加上五代女團陸續就出 部份once可能會轉飯新團 又或者新團吸納到一班十幾二十歲既新kpop飯上一線 成為TWICE既大競爭對手 如果轉下concept 可以俾到新鮮感鞏固once 亦可能吸引到一d鍾意新concept(如girl crush)/唔鍾意可愛風既新飯 當然 轉新concept都可能會flop 都有可能會令到舊once覺得唔岩心水而棄飯 我唔能夠確實咁證明轉concept一定會work 只係從special stages佢地既表現 我覺得會work

有其他但唔記得 最近期係呢個

DTNA 都唔係cute concept啦

其實我支持逐步轉型
DTNA 其實係一個好例子...
唔係cute 又唔會少左佢地嗰種活力

同埋睇Twice 真係要睇舞台
次次睇都覺得佢地玩得好開心
嗰種舞台魅力真係唔係個個都有

我自己覺得bdz係mv拍得可愛,但首歌本身都唔係可愛路線
不過出邊討論好易就分左唔係girl crush既全部歸可愛

anytime都笑緊 唔會hea舞台
去左咁多次預錄 睇佢地 rehearsal 真係同dance practice video一模一樣
真心唔會hea住跳 舞台感好好

有 d 人剩係識二分法，唔識中間

好似 BDZ 咁又有 girl crush concept 又有 cute concept 先正

girl crush＝有實力 好似係
girl cute＝冇實力 廣場舞

this is 連登logic

舞台都未睇就話人唔轉concept

girl crush=有實力依樣野真係好ON9
你話開全咪就話姐

桃曰：「萬物皆圓，何必細分？」

笑左

垃圾團隊新歌扮尻SNSD知唔知醜

又宇宙起源

又來搞事

波台狗發癲就咪理佢啦

其實T寶們真係咩風格都消化到
睇佢地預告相 舞台 就知
MV都有部份位係型既
係d人唔鐘意就話人剩係識可愛
舞台都未出 mv係中二病劇情
咁都叫賣可愛

仲有明明佢地日本紅係因為女高中生+TT依個大魔王 佢地就無視左 話係因為毒撚

個人比較覺得佢地係日本係行緊活力風唔係可愛風

點解啲人要成人逼人轉concept
人地本身適合做咩咪做咩, 每個人都有自己性格同專長,
又唔見啲人會逼啲性感歌手去變可愛風, 逼啲抒情歌手去hiphop

我都係sone，邊度有扮？

我覺得唔好話逼
反而係呢輯teaser真係太高汁 once們期望好高但出到來有落差就真

出邊d人就算啦,點都搵到位入

Once既話就係想每種風格有得睇
同埋carry多啲風格都係實力既證明

Thrice就乜位都有得入

今日衰狗

都係咁串

180817 Pressconference TWICE 2ND TOUR 'TWICELAND ZONE 2 : Fantasy Park' IN BANGKOK

mina話玩緊survive game 係咪姐係隻食雞game

定係唔知乜鬼第五人格

隻衰狗

完全無視左後面兩幅咁正既相

為左撞到南妹唯有咩game都玩下

你不如考慮撞下mo仲好 大大隻字話自己係momo

同你講都無人信

你地外父外母去左泰國

定係dont starve個d

絲打把聲都好低音下

第一次聽BDZ已經洗咗腦 JYP

銀座廣告mo,有d掛住呢個髮色既mo

TWICE TV6 in SINGAPORE

PRE-ORDER STARTS
2018.08.20. MON.

Tv6
腎

要來的始終要黎

可唔可以俾我哋個腎休息下

What is love monograph呢

不了

2周年once begins fan meeting 呢

我唔想我把聲拎咗畫面嘅風頭，所以用咗變聲器

不...不...不要再說了

不要說不了，試著say yes

飯可以唔食 囡唔可以唔養

呢度有無巴絲學緊韓文？
有無邊間學韓文嘅學校好推介
想認真學韓文 希望有幸嘅話可以同佢哋吹到兩句水

個個月都有嘢出 仲準過嚟M

同求

自學冇乜方向

自學一個月已經放棄咗
自己一個無人教無人陪真係好難繼續落去

依個月大家都攰啦

有D錢唔慳得

Q: Which concept suits TWICE the most?

Dahyun: I think the wild edge concept during Like Ooh Ahh really fit well

我都想佢地用like ooh ahh 風格cb多次
講起轉style 其實我覺得今次dtna 已經轉左d 其實最鍾意佢地就係有自己style 覺得佢地咩都有d咁 無其他女團咁單一
其實我覺得jyp應該係side track多d唔同風格既歌 又可以比成員發揮 once又有野聽 又可以試水溫

大家好遷就豆

睇個膊就估到

Like a BDZ, Like a TANK, Like a SOLDIER

豆嘅直角膊頭

重睇都係笑到仆街

Btw好奇想問 有冇once已經估計左下次韓國cb係幾時？

唔係10月咩

有可能係GOT7 cb之後就到T寶

10月尾應該

好似fan sign有人問過？

wankanda forever!!!
佢地呢期真係睇上腦

去過韓國學

求其一間都得啦，我每個星期都去MK上

咁正既

有無溝韓妹

Banner王國

睇咗幾多次都好 子瑜係C位真係好撚屈機

今日泰場幾點開show?

cosplay豆腐cosplay leon

秦ONCE

好似係今晚歌單

TWICE第10人

Sadness飯

有咩例子先

MK咪又係嗰幾間

冇 初頭去果陣韓文太廢

渣ga

音樂中心1位候補

接下來Once們需要做的事情:☞直播投票

️短信投票:
🗣注意:發短信前，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區️

編輯手機短信投票內容:

移動和聯通用戶編輯「트와이스」 至00820505

電信和港澳台和海外用戶編輯「트와이스」至 +820505

即使投錯也不重復投！一個手機號只投一票，不要多發，重復發送會扣分！

輕輕一推投票

vvvv

已投

有咩對手?票已投btw

小隊個filter落到咁白突然好唔慣

返工淨係可以睇到10mins

喺街睇唔到

淨係睇到1分鐘

唔差啦今日投票過千分

投完票la?

一位都頒埋啦

點解咁好嘅

最後jihyo+豆腐 selfie

🍇🍇🍇🍇

有冇巴打係泰場

新加坡場有銀包定唔知乜鬼送 泰場又有嘢送
海外場好好福利

睇LIVE當自己去左

on9仔影自己鳩叫做乜

雖然要舉成場真係會手痛

Stuck

諗返起ONCE合唱

南b今日好似著波鞋

ONCE 大合唱..

我好掛住佢地

18禁！注意！
好gay好正啊

[劇透]有片睇

好gay

唔通真係咀左落去

南爸係MiChaeng黨

彩已得到南爸認可

mo子重演2yeon一幕，但子瑜真係好唔慣

肯定已經見過家長認定咗依個新抱仔

紗係隔離 緊係不了

Satzu 下轉聲真係不得了 好好聽啊

2YEO IS REAL

開頭已經正

又有新VER

今場係咪又開多左mic?
睇fan cam 聽到都唱得幾大聲

見到志同瑜隻手瘀左幾撻

Btw 聽到DTNA 現場無憾
好撚正

巴打求後記

痴線

越黎越放 不得了

正到

快D出HD唔該
要轉wallpaper了

真心gay

基本上同韓場一樣 但FFW 轉左DTNA
我就係企s1 同埋去得海外場就預左冇咩應援同埋氣氛冇咁好
同埋唔知點解全場candy bong 都冇跟到歌轉色
全場都係咁 同埋佢地講一句又要等翻譯
啲人個個舉手機拍片對我呢啲鍾意用眼睇既人黎講睇到好辛苦 保安叫完下一秒又舉返

不過場上T寶既表現好好 差唔多開足成場咪
特別係小隊 就算溝通唔到都努力表演表情做足 演員會後遺症又黎
仲有今晚2 yeon 好多糖

全場影得幾張相
返香港做狗了

睇fan cam好似都唱得幾穩
好幸福... 我都好想去

首要目標真係韓場 之後日場 其他地方是但排
利申去足哂韓場 等緊東蛋

我都韓場去足哂
好想試下海外場....

我只去韓場就滿足了
全部人咁團結叫應援氣氛真係好正

呢個好笑
示威

計劃通

坐得太高影啲相好濛

攻心豆腐

momo唱WIL acoustic最尾都有轉少少音
好叻女呀

好想去睇 有冇巴絲仲未睇過佢地嘅con

同路人 一次都未睇過
次次都係有緣無份

下年我一定點都要去

九龍灣個運動博覽cardio dance係咁播TWICE嘅歌

我都係

me too

有返信心的mo

有無人記得banner入邊張相係邊一場?

好似係上年泰場

旁觀者悲
下年一定要去韓場

red eye flight 返韓國

打算去唒來日所有韓場 死人冧樓都要去到

好似係得泰場先會拎佢地D獵奇相玩?

返到去就偶運?

有

睇緊 twice in switzerland

全程都嘴角向上

me

如果志效都係到嘅話會變神作

好想拍多d 訓教前睇好正

佢地幾時先再有時間拍D齋玩唔係做野既TWICE TV

Sana成日考我瑜反應

好滾動 momo唱嗰陣onces好支持佢 唱完之後嗌得仲大聲
呢首佢地愈唱愈好

諗起MOMO用真聲唱歌幾好聽

咁多cp點少得最受歡迎嘅官配

出唔到，連仔打壓mochaeng

真係好正，好想有 studio ver

真日日見夜見都仲要影紙牌

我知你講2YEON

其實係講緊無咁張揚既米彩

傻MO 執完封信又跌電話

無我係身邊照顧住係差咁啲

太遲，初吻係第一次con已經比左momo

出道既初吻比邊個你知唔知

請賜教

收到風係宿舍做左啲唔見得光既野

幾好笑

後製一流

唔通MiChaeng喺宿舍錫嚟錫去又同你講咩

係機場蕩失路

媽呀很蠢呀

好cute又好蠢

有冇發現經理人係帶住pabo line去搵佢

每月一周邊

3歲印證mochaeng係一pair

泰場應援差啲，但氣氛好好，啲飯好熱情，雖然自制啲野唔靚得過韓飯，但睇得出好落力好比心機

黑洞

湊女咁湊

點走得失架

又係mo

撞完仲笑得出

走失無once知先神奇

仲要匿埋係d fansite後面

成件事嘅發展都係笑點

hana女姐story...

YES NO QUESTION個D game
職業=dancer，名=自己，但出mina相

banner
몬지 알지?

未click入去見到啲韓文已經想像到個圈

原來係 RED DOT, 道歉左

唔係特登抽水就放過人啦
但點解次次都係傻桃

都唔似係特登...但真係why always mo

家姐

睇fancam 小隊全唱都唱得好好

睇返偶運d banner 真係幅幅都好正

中咗蘋果照妖鏡
做乜禾珠mix dodo姐會亂入

小隊隻手瘀哂

Twice post都見到禾珠個名

點解手會瘀哂

可能以後見唔到禾珠 唯有喺度懷念佢

How to say michaeng is nor real ar

Michaeng is real!!

Michaeng

今年偶運唔比帶相機入去,少好多姬野睇

michaeng

MiChaeng

打多咗

我要閃光彈呀

MiChaeng is real

what is love? love is MiChaeng

我要睇michaeng 啊

私底下都係咁好

有冇人同我一樣睇韓劇聽到9隻既歌會好興奮

紗瑜共用毛巾

香汗交融在一起

禾珠永在心中 是我們的紅太陽🌞

邊套

好想整做lock screen解鎖呀
但太低清

小隊剪左頭髮又屈機左

今年好似冇射箭瑜
99去了上學

終於有得返學

平時有子瑜搶身高focus唔覺唔覺
依張相 定妹都好高😂

Check out @rksqnwm0325’s Tweet:

好忠誠嘅士兵
想入伍了

彩去左返學，mina只能望住隔離室友放閃

我個心臟呀～

尋日唔知邊個激親我南，今日好彩笑番

咁改番名啦

比人迫睇個套江南美人
應該新劇黎 有DTNA

WTF
仲諗住飯埋師妹團

彩妹會唔會走埋

最高最矮唔係到

睇啲飯拍佢喺場內悶到......

彩燕唔係pd48咩

要月尾先改到
世界第一唔會變既

彩玲 燕妺妹

今日sahyo極活躍

99line到場喇

搞乜調轉咗個名

重以為今年見唔到

豆要陪mina
睇啲飯拍見佢坐係到好悶咁

舞白都好似走咗
Btw新團應該有申柳真

230姬動部隊突然啊b

小隊: ??? 又嚟
230:

又話唔比帶相機, 好彩仲有勇士偷拍

兩點半女團射箭賽
傳聞有彩份

跪拜啲勇士

momo又猥瑣豆腐

傻紗又做on9嘢

仲未見姬王紗去溝其他團啲女

好想做紗夏隻手

紗做乜鳩

練梗新個人技...啩

小隊

今日係豆腐負責外交

做傻野點可以少左MO

豆腐今日應該會好忙

旁若無人既室友line

why always mina

慘

表情世界級

受傷嘅總係南b

上年有小隊,今年有定 其他member呢

NAYEON唔係度

成間公司都係度玩

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內愈文靜 愈變得不受理睬

思考人生

同中學a meet一樣，坐喺度冇嘢做自然就會搵嘢玩

脫坑
賣twice tv3 連sana卡，twice tv2 連momo卡，page two monograph
有意tg

多人先好玩

99line到左之後mina sana好似唔見左人?

MOMO比把弓卡住

SAIDA

DTNA: Twice and Stray Kids

豆射中 10 分

桃要瞓覺了

突破盲腸

豆射箭之前就出返來了

豆

眼鏡

眼鏡娘

姬情三文治

然而我只看見MiChaeng

又失控

230+MiChaeng

MINA總係做底果個

好得意

咩係愛呀？係MiChaeng呀

BinC

南總總有著說不出的責任

眼鏡南好很正！
可唔可以整個 come back concept 係全隊眼鏡...

三歲食野個樣

可以睇I want you back mv頂癮先

子瑜 x Elkie

終於可以同朋友傾計

注意場合呀喂

港獨台獨分子

230+Michaeng

我要過去捉佢地啦

sana隻手

twice蜈蚣，姬王見到人地攬一定會衝埋過去攬

姬王不愧為姬王

姬王冇去同其他團聯誼咩

偶運會錄到夜晚11.30

姬王有去搵銀河

真係痴鬼線 辛苦T寶同在場其他偶像

今日算幾唔活躍，上半場主要跟住小隊，而家就跟住定彩

姬王紗今日已成最大贏家啦，又拍個小隊對嘢又拍到豆個pat

100 % Match

以為子瑜真係唔玩

keep住高水準

射箭桃

放番底啦師父

好驚佢整傷自己條頸

射箭射到射甩自己個頭

實況女團

230

點解食下嘢都可以咁可愛？

人哋子瑜射箭射飛頭髮
佢射箭可能射飛自己個頭

諗起唔知邊套戲條友咁樣自殺

仙氣

終於可以講返母語 係外國可以講返母語係好幸福嘅事

新髮形好襯小隊

而妳嫣然的一笑如含苞待放

妳的美一縷飄散 去到我去得了的地方

可能佢地講緊韓文

唔係下話

唔係講緊韓文呀，子瑜今日line過我話同Elkie講中文講得好開心，重問咗我兩句講廣東話點講

我一直覺得小隊好有西方古典油畫入面嗰啲貴族嘅感覺

天青色等煙雨 而我在等妳

豆式嫌棄樣

見到有片已經爆左今日射箭分數出黎
唔劇透了
只可以講子瑜keep住一貫高水準

碌twitter已經睇到個分
不過豆有一下令我幾驚喜

上得twitter無得避

未見過有人咁撩女
btw,果兩個係?

Dream catcher 同 momoland 嘅人

啲撩女手法好復古

學到野

Satzu 定延繼續淘氣

好可愛

外八呢？真係好可愛

宅南表示係佢平時打機坐開張櫈個坐墊黎

但復古得嚟又真係撩到女

你都可以試下咁撩女，不過會唔會俾人話你性騷擾係另一回事

豆腐被 SaMo 撩得多，學到嘢！

屌你老母

呢啲咪活學活用

屌
開開心心，屌你老母

sorry 以後唔ff
做返個正常人

Teacher: Chou Tzuyu?

TZ: Present.

T: Son Chaeyoung?

CY, already has her bag on her back: Present

T: Okay, everyone is here so we'll just-

ChaeYu, both stands and starts walking out:

T: Where-

ChaeYu: Oops, we have a schedule! Sorry we forgot! See you before Grad!

可能就係今朝個情況

唔好咁ff 腳踏實地做人仲好

ys 做返個高質once

等腎腎po mochaeng上ig

---
等momo自己po mochaeng上ig

--
等有雪亮眼睛once po多D mochaeng上SNS

雪亮眼晴once全部都係MiChaeng黨嚟

第一次聽男團應援係咁多仔

佢地講韓文定中文呢?

邪教

其實ONCE見到T寶果時都可能會係咁

下年拜小隊就變3mix邪教

Stray Kids 入埋教

彩都比紗攻陷埋

呢舖真係姬王之王

終於收工,ISAC真係痴鬼線 mo ig條片對眼真係好無神

又拖手

其實 Mo 平時都係好無神
不過應該都係好攰

等咗成日終於

今年算好
有輪流入休息室蛇王
早幾次真係坐足成日

呢三段片用來認人幾好

注意！！

呢啲係咪叫一笑傾城

腎腎po ge野無令大家失望

好靚

豆真係好得意啊

唔想佢大過

水泡瑜

自我放棄

彩送既生日禮物

想將佢收埋落袋

家姐成日失眠

如果有咁嘅細妹實錫到燶 一齊畫畫

去左3日o camp有成十幾頁post要追

Ocamp食女仲睇咩TWICE

啲組女好鬼摺，又個個o緊咁剩，成個o camp同組爸組仔互屌屎眼居多

摺係等你嚟開發 識唔識
摺通常a0

摺得黎又要O緊先麻煩，唔可以亂出手

早成個月送生日禮物
豆好唔忍得

O緊先易出手...

Ching sick ball
由n咁多對手變一個對手
立即變easy mode

依家啲後生仔唔sick play

不過見佢得登講左句同組爸組仔
佢呢次camp都應該食飽哂

HEHE舞王

上面成班mk 仔

開學重有大把機會呀

定發牙痕 mo想揾mina件衫抺但最後關頭停左

睇嚟定B好鍾意食桃

好就手
睇嚟喺宿都係咁

望一望寫住미나 ，即刻驚驚
所以南係咪其實好惡

霸氣南哥

唔知係咪old news，但南b賣萌

有名你叫南總

實勢第一？

Dtna 到依加仲係melon 第三

mina 一句 나와! 家姐就乖乖讓位了

機械人唔計

團欺

唔係南妹實勢第一，而係因為家姐實勢第九

長賣

看圖說故事

JYP said he was worried about TWICE showing their sexiness on the show but he was really surprised by Mina among the rest as she suddenly changed when the music come on

They then mentioned that JYP really don't know about TWICE

They said there are just 12 'Idol Room' shirts that exist in the world

Defconn, Jung Hyung Don and JYP = 3

which mean TWICE owned the rest of it

JYP唔熟佢哋都唔係第一日嘅事
嗰時優私生話佢哋怕羞善良，點知出嚟就係9個痴線婆，JYP炒晒車
Btw幾時再有佢哋去玩去食嘅綜藝

一定係9個係佢面前扮乖

Mo睇嚟怕Mina喎

真係諗唔到Mina惡係點

我覺得佢發惡唔會擺喺塊面，但啲行為動作會令你好心寒

你描述得好恐怖

你想唔想試下

mina唔笑個樣好惡 三歲同小隊笑過佢練習生時代唔講野頭髮摭住半邊面嚇死人

留名等睇有人想 Mina 對自己發惡

好想畀南帝瘋狂西我面

又引M底癡線佬出嚟

FBI

唔係扮乖，好聽啲係叫攞返好學生應該有嘅樣出嚟

想

南:好煩啊你

或者有可能係咁

MV截圖測驗

得8分 要睇多幾次mv!

唔該閣下幫手睇幾次TT MV

係社長面前又點會咁易show佢地癲既一面 優私生最癲應該都係宿舍跳舞

好想有新團綜/旅行既twice tv睇呀 佢地schedule咁密幾時先會有

易到

11 到底邊度錯咗

唔滿分真係渣ga

11分滿分喎

係咩，見多數題目雙數 仲心諗咁易我都錯

11分係滿分，邊到有錯呢個問題唔成立喎

之前有人話佢地可能為左個新團綜換左roommate,希望真係新團綜

而家d twice tv全部都係mv花絮唔夠睇

其實咁樣好搵笨
花絮係佢哋本來就有錄嘅嘢，但係睇twice tv係想睇佢哋做嘢以外嘅嘢吖嘛！

換左roomate咩

某個v小隊爆響口然後發覺唔講得所以有人傳係新團綜

唔知邊次v自爆比人叫收聲

其實我最想睇返TV2 咁啲係講佢地日常嘅嘢
依家求其出下影album嘅花絮就算

希望係新團綜 好期待
btw有冇個v條link

而家V都變左少少,我自己覺得
由之前一得閒就開去到工作與工作之間得閒就開,再到呢次CB前後/有特別event先開
咁當然,以佢地cb密度來講其實都仲係好密咁開

47min附近
我覺得似住酒店多啲, 唔似宿舍換房

重點好似係佢補左句... 你地遲啲就知㗎啦
但我唔記得左轉係邊個v

話開少左但其實我都仲未追返哂佢地呢兩個月嘅v
不過佢地咁忙.. 有時真係寧願佢地留返啲時間瞓覺好過....
唔好捱壞

TWICE @ 2018 ISAC Fancam Compilation 트와이스 아육대 직캠 180820

但其實佢地有好幾次疑似轉左房嘅對話
首先係Sana 喺雜誌話同彩同房
跟住小隊呢次爆左出嚟話唔同房
仲有一次係上電台問子瑜啲唔知咩瞓覺習慣之類
之後有人話同房嘅講下啦... 然後小隊出聲

所以我估佢地真係換左房

thx清 希望你錯

但 定 MO 都冇係室友 wor
我都覺得似住酒店多啲

不過應該係拍左啲野或者準備左啲野唔比得once知

fan: i couldn’t come (to ISAC) but i cheered for you with my heart from a distance!

sana: i'm the most grateful for that heart

the fan commented that twice worked hard, and they pray the typhoon will be gentle for sana who is scared of thunderstorms

sana: it seems you kept posting because the comments are running! thank you ♡ but what a pretty heart you have! I’m also praying… hehe good night

fan: you still haven’t slept? what are you doing!? you’re probably tired from ISAC, go to sleep quickly!

sana: but i want to see the comments that once left for us >< hehe

推230，真係好正又好笑

湊崎紗夏真係世界第一，會回comment

CLS 做 idol 做到咁

紗寵飯寵到

睇到都覺得好甜 Sana性格真係好好 好樂天 搞笑 又笑得好甜好靚 基本上我睇親youtube/v 佢地既片 有Sana一定睇到我好開心

如果將來我有另一半 佢性格方面似Sana就好

agger
不過sor,我有一整個紗做我另一半

又呃負皮

返清水灣大學hehe la

no la,禮拜六入hall 3食女先

ig小隊好屈機啊
冇人pogif圖出黎嘅喂

跌落地下照擺落口

用衫抹一抹佢都好

好傻，一定要食到

我好似知道 Sana 上次腸胃炎嘅原因

Hall3

又自爆

ip都唔使check

掀都掀唔住
睇下呢度有冇朋友仔可以同佢相認

貪吃既後果

難得有個面對現實識講如果,轉頭就比人破壞左

定唔係咬人就揸人條頸

FF 完未呀你～

有朴志效既地方就有我

反轉番先

有冇人有呢張大圖呀？想做 wallpaper

姬王曬後宮

g持以後一有人ff就出呢張圖

咁肯定個post有一半都係呢張圖

我係真。清泉

巴打咁岩呀,我都係..

真清泉嘅我笑而不語

諾米大大又有新片喇

到處留情，花心

satzu 人呢

汁

剛剛見到呢張gif...諗起他一個人

南就等我好好照顧佢la..

睇下最後個張，就係多腎面前，紗嘅選擇

SaTzu

諾米大大依家成日唔係實習就係溝女搞cp 好少見佢

身高欺凌姐姐

BTW 兩個都好 cute

佢唔係已經有女咩

笑死

SaTzu 甜蜜拖手手

依個後製唔錯

子瑜係唔係又高左

Btw原來同款唔同色鞋

Push

好似掂到

有michaeng 群

一姬王兩后，左手saida右手satzu

子瑜長期挺直條腰真係唔覺攰

佢地真係好中意偷睇啲fans喺到做緊乜

都係嗰句，illegal嘅圖大家自己save就好，唔好亂share

流定堅丫

啲人PM佢點算

成日都有人亂入fans d chat group

似堅喎

等睇連user name selfie

佢send完之後即刻quit左
唔知check 唔check得返呢

利申 少用KakaoTalk

今年MAMA又分三個地方搞
日本香港泰國

唔知今年黎唔黎香港呢

多數都係日本㗎喇

印象分黎講日本同秦朝都唔差..可能去2個地方

佢哋肯嚟香港，我都唔想佢哋嚟，香港接機追星班人喪㗎

你又岩

睇音源大賞人機大戰仲好

人機大戰

我都想知搵唔搵到佢,如果搵到,佢咪收好多msg

知道其他kakao group好似多左好多人入

岩試左,原來可以匿名入

點入㗎

呢個好癲

點癲法？

純粹講緊定廷本人入定廷谷件事好癲
好似個d係街頭plank自己fans製造完驚喜就走咁

以佢啲咁調皮嘅性格，幾似係佢會做嘅事

堅似

定廷

其實之前好多韓星都咁做過 佢又玩埋一份

就快1001 諗定名

我估佢地好多都喺自己個group入面
只係唔出聲

先唔理堅定流
我只想講

好靚

Sana個chat room full左

佢地有上twitter
單野黃左應該就唔會玩了

最危險嘅地方就係最安全

230兩個既chat room 入唔到

除左230 其他入哂個電話震過貓王

圖海

部電話冇較到靜音結果響不停

入去又唔識韓文

我淨係見到圖

淨係入左五個gp 15分鐘110個message